無停過尼講，扑野扑2個鐘以上會5會對身體有害

如題

扑親都廿四小時
利申：蛇

雖然好似好勁但係咩係蛇

蛇是一類無足的爬蟲類動物，是蛇亞目（學名：Serpentes）的通稱，屬於爬蟲綱，另有其它無足的爬蟲類如蚓蜥、蛇蜥等並不屬於蛇亞目。

引用自wiki

你二個好撚好笑呀!!!!!!!!!!!

搏君一笑倍感榮幸

你咁樣我真係好唔開心

5你老母

哈.

做gym都有break啦